發唔發覺遠牛基本上贏硬？

有班友長期坐緊

咁不如買2800

唔夠槓杆呀

真啊 跌就跌小小
升就火箭咁升
除非股災啦 驚閪咩

trump大選前都唔會跌

咁撚多牛 呢幾日要殺一殺落去了

見到個title仲以為係媽咪麵

屌你 靜靜地贏唔撚得

咪傻 25000樓下根本唔會殺到

我信世事無絕對
btw 你all in 左未

你都係想多D人留意之後殺落去啫

如果你係咁諗可以長揸期指都得

我講事實姐
週線圖恒指根本一直係上升軌
再加上香港單野已經搞掂左
中美就基本上一定撚到大選
睇唔到會有咩可能大跌
只要唔高追，一回調就買下牛
可以話係長勝

布清, 呢幾日個市似唔似hold 住大家嘅錢等爆落

有錢齊齊賺

跌最多跌到0
升可以去到無限

你睇下外圍，黃金
仲諗爆落，回到50天線都偷笑

訓身買24000牛就可以賺首期

仆街，你講左出黎，聽日樓價大升

太遠無咩成交買左好難賣出，試過用市價出食左勁多格

太遠spread會變5格

長揸細期好好多，買咁遠都夠保證金啦

買15000：1 都係一格

本是同根生,相燈何太急

當個個都知走勢，大戶就會改變玩法